[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 140

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

又冇人開po

佢同方力申分手 我已經不相信愛情了

巧掛住

口罩404not found咁

1左

屌你舊雲

不糾纏 不慰問

我掩住你個口

渣

激安殿堂有幾款好似

歸位
然後去補眠
就快暴斃

早抖啦

說再見不要步近

上twitter睇到傳說中既珍珠奶茶 pizza

嘔

別扶助病困

皓賢巴食過

巧攰

笑乜

你好搞笑

支持你地

多謝

要變小粉絲了

今日天熱
好似唔凍喎

Oreo雞蛋仔

好熱 出汗

Wow
雖然未食過

著短袖都得？

好的

著背心啦

咁有型我carry唔到架喎

個樣有啲似珍珠pizza

著左長袖 出汗

啲啊伯都會著啦

咁啊
著短袖加件褸先
我好怕凍的
熱都可以除

掛住

過多幾年 等我變阿伯先啦

唔係你

Okay

諗諗下香港地好似真係冇乜人敢著背心

是咁的 之前有拎飯券同八達通俾個女仔個fd
然後岩岩發現佢個fd unfol左我
屌你老母啲八婆真係

你敢

夢夢

我有offer啦

un完？

肥仔大汗怕熱嘛
你都敢

支持鳩鳩

著左短袖

屌 啲臭雞同八婆真係物以類聚忘恩負義
我屌晒佢哋老母

show肌

我都想有啊

料料想睇的

我係老鼠樂園熱到pk

睇我內在好過啦

@料料 識做啦

有啲核彈我都費事理

不過都唔係我最鐘意嗰個

你講緊旅發局委員？

咁唔好要

有背心

覺得自己個人愈黎愈黑暗
甚至扭曲
成日都想報復呢個不公嘅世界

也因不懂去包容才留遺恨在雪上

條女衰姐 其他人無辜的

由細到大自己對其他人嘅付出都好多
但從來無人會對等咁對翻我

當初咪有一個核彈係大王唔知你哋嘅事跟住你哋兩個一齊上水
之後我話要嘥時間解釋嗰兩個人係當時人乜乜乜叫佢唔好亂講嘢囉

唔止佢

記得了

都係唔好同你講咁多好啲

講唔講都掛住的

攞嚟做back up囉仲做緊personal statement

我抱抱

又要叫春了

攬吓你先

中出完女係有代價

尊重

就算識同熟都留番少少尊重

如果係佢攬我就好了

係 生左你件弱智仔出黎

好撚飽 等陣又食飯

唔好食

見到佢屌佢老母就岩

*啱

禾刀巧mk的

全中學最曳

怪就怪老豆有差既遺傳
好似生得樣衰咁 個老豆樣衰個仔可以好得去邊

禾巧乖的

你認錯咗凱婷

都係咁上下既人先岩傾架嘛
如果唔係咁上下根本就唔會有共話題

連續兩支煙都食吾撚到啦

咁好咁sweet得唔得架

心跳卜卜卜

見到料？

見料都好緊張的

見左了？

見你都好緊張的

佢好鐘意攬人嫁

冇腦真係冇腦

笑

照鏡子也很擔憂

HJ兩Q 賓周都損

一出街就好緊張的

只可以講佢地文化水平低
不過好可惜呢個世界不嬲都係渣槍既人話事

最嬲係首歌畀沈震軒攞咗嚟用
仲要攞埋張敬軒首歌名

水平低嘅人講嘅嘢都差唔多咪取悅到一齊囉

沈震軒首歌叫咩名

不求進步嘅人係鐘意搵同溫層圍爐滿足自己

單打獨鬥

Cold

Where are you

Home

未至於佢地講到咁熱
對我黎講 今日可以著件冷衫
好彩有著件褸

Why your home is too cold？

張敬軒呢首好聽

I open the door and window and I am wearing t shirt

薛凱琪好惡

I thought you wear nothing

屌首歌同一首黎嘅

我都唔敢講我會高過佢地 但我努力向上望緊 我水平都太低

When show your muscle？

你值得的

all naked AGAIN!

喱排偷懶了

我都好中意 但無人俾我攬

I攬U

有腩腩了

喱個不嬲都有

要互相肚腩撞擊了

有腩腩 要攬攬

小心肚臍爆裂

想攬又唔想有腩
點算好呢

心事肚臍凹的撞唔到

星期五考試 唉屌 想死

fail

攬埋腩

restudy黎 再見畢唔撚到業
仆街個gpa 應該再見新低

從後攬

一緊張就急屎急尿

急料

灌水開灌 勁料開蓋

有料到

不要笑

愛上你了

去梗做gym

可惜tvb做唔番咁既節目

今日做咩野

飛鳥

就咁夾胸？

主要係

瞓10個鐘嘅計劃凍過水

宜家開始訓？

都未返到屋企 未做完嘢

點解飽就會眼瞓

唔想開sem

有無工介紹

維護法紀
保護香港
請即投考
香港警察

屯門出去好遠
但好吸引

佔中前有諗過

咁樓下周圍搵下？

感情台食女吹呀？

好嘈嗰間？

Me finding work too

metoo no money no honey

No money will no honey too

yes

樓下個啲好低

乜u

冇60都唔番 其實本身我set70

注意最下個句

岩

我返40都ok...

屌exact7ly係條女
同條仔唔開心就揾我話好想喊
點知原來只係啲雞毛蒜皮野 唔應該會想喊個啲

。。。。。。

有無工介紹啊啊啊啊啊啊啊

咁大把工等緊你啦

Down炒散王

除左炒散waiter有乜有60蚊

佢好多係飲食業以前做過覺得好撚攰唔想翻反

清華ok!

倉

馬會 但最衰佢依家又唔請人

其實未翻過

不了

我有更都冇報唔鍾意番

有fd話好hea

乜系

我做中菜嗰邊 佢更又少 所以不了

咁好食binno 我都想食

Communication and media嗰啲

oh 我話電話投注

有啲fd係CIE讀梗

Yessssss

失業 心很累覺得自己係0

咩嚟

我何嘗不是

HKBU CIE
廢的

一齊揾工

form team

Finding

take Sheffield offer?

香港傳理全部收得偏高
CU best 5 30

有啊 佢前排都經常出入醫院 而醫院啲報告都show唔到有咩特別差左嘅情況 話佢會成日出入醫院係關佢個腎事
啱啱佢醒返個陣就幫佢篤左手指 check左血壓 兩樣野都比佢平時低 不過血壓有件衫頂住度得唔準確見到佢咁樣真係覺得好無力 讀左nursing兩年乜都唔識幫唔到佢

巧

私補網又麻L煩
唔知幾時覆你

See see leeds dim
Leeds jeng

帶佢老人中心玩

你幫人補乜。。。

佢地讀得仲要好差 一堆豬朋狗友
祝佢地入唔翻U！

小學雞咋

Sheffield qs 高啲

佢好多時候都唔肯落街啊 係有時候天氣好啲 佢會主動話想落街曬太陽

好串！

我都唔敢補

咁我又真心嘅
又唔努力又唔上進又走堂gpa得個1.幾
仲成日話約出黎溫書 你都唔努力
咁我約你出黎都無L謂啦

你有無內向到咁
你讀咩btw

Leeds 本地ranking高好多
同埋communication leeds係英國數一數二
個town都多嘢玩好多
而且我有fd係嗰邊

真好 我好中意英國 都想去讀
但奈何屋企無錢

驚誤人子弟
自爆！唔答

wowowow many fds

牙靜

um 只講讀邊間ok？

還好啦好掛住佢地

me +1111111!!!!

諗起asso得翻一個sem就grad
當初仲諗住叫佢黎我畢業禮
無lu

又諗翻起中學grad個陣同佢影相
曾陪伴妳闖過人生險關
於畢業禮共妳興奮合照
不過也始終不夠時間

啱啱識佢地冇幾耐 佢地就走咗

我識咗佢年半

我識咗佢地一個月

咁正

大隻雞（全中學最曳）

好耐冇見！！

我好肚餓仲等緊位

已經食飽

終於入到去

有七年喇

做完幾組 個胸好痛

咁哥哥你而家咪10碎？

追巴士？

變大波了

對唔住
唔記得咗有跑步機

係要變平 依家大過啲女

加油

夏天咪有

有太陽嘛

吓

而家7碎

好唔好玩

好

好悶

你本身3碎㗎喎

你有去咩

冇特別鐘意嘅

哈

嗰個係你呢

我三點半走咗

真係冇YouTuber就有

鬥大

咁早走

who

博恩 視網膜 Tomfatki 男人etv 志祺七七 cheap

乜鬼野嚟
淨係識男人etv

高質嘢
塵巴應該識

我睇開小學雞youtuber

食飽

又多一對

咁你同邊個一對

你好冇

支持

我有kuku同9c三角戀了
定你想四角？

眼瞓

埋b x 後樓梯

屌你後樓梯好凍

呢間好正

正

你食屎啦

我靜係關心佢隻龜姐
話之佢死

嬲

比人跟蹤到改名

希望佢唔會再煩住我

點解咁撚癲
你邊度識呢d人

中同嚟一切也變了

求地址

有名你自己search

埋b咁charm應該好多女溝

真係黃？

我都想

估完gym 又係海邊行梗翻屋企

你search佢Fb page

掂 後日食

um 我腳有問題 做gym通常都只係會踩單車機
就算真係用跑步機都只係散步咁樣

食埋

我以前反而跑到5K 但依家唔得

係呀 無嘢做

大家知唔知邊到有2-3米嘅驗樓棍買 想買去做旗桿
五金舖個啲得1米幾勁耐之前睇淘寶有3米但又運唔到

有冇人掛住我 冇既一陣再問

我而家目標3k都好困難

我已經3 4 年無跑過1k以上lu 好懷念

咁早啲返屋企訓吓覺都好嘅

你聽日去維園跑返五六個圈先啦

都話腳唔得
我平時行路都難平衡架啦

咁一陣先問啦

雲：料

咁算啦

想念心事了

搵料

搵事

呢個真

你咁樣咩意思
表白要表得清楚d的

咁你快啲搵佢

邊爐又食又拎

我一隻腳有扁平足一隻腳冇 變到長短腳咁樣
我都好羨慕嗰啲人可以跑步啊
依家行路都覺得好辛苦

雞雞都掛住我 愉快了

拎埋你

唔洗一陣問了
心事個個都愛

所以頭先咪有五隻雞

咁料有冇掛住心事啊？

抬我番屋企夠食半年了

咩事

行到去佢樓下諗翻起以前上到去佢屋企門口攞野比佢 又想咸了

夢兄有先見知名

如果做gym用跑步機就係咁樣

唔好喊 要堅強

咩黎

最後一次拎野比佢唔係佢親手攞 我係佢走廊佢係屋企 然後佢叫屋企人出嚟拎

係

我會覺得划機有用d

push

都有用 但少

試下train下小腿肌肉
同埋嚴重真係要買鞋墊

屌其實咁多年都未去睇醫生 我都覺得自己好撚戇鳩

唱返首很堅強你聽

跑步機vs划艇機
你覺得跑步機好d?

很堅強 很堅強 很堅強 很堅強

你有玩過划艇機？

然後而家又走過同佢以前散步睇過嘅文宣牆
我仲記得嗰一日係八三一 我出去打完仗 然後佢話想出嚟行吓 佢睇太子站睇撚到喊 話覺得自己好冇用 然後嗰陣我其實已經好攰我都唔知點樣安慰佢好我都忍唔住喊左出黎

個次其實係我預俾自己最後一次見佢
但係點知佢係屋企都唔肯出嚟 然後咁就冇咗最後一次見佢嘅機會lu

咩料

單車機

訓覺真好

唔知你幾嚴重
見過可以改善個情況嘅
你話去到跑唔到我睇見都辛苦

拉

中學有

真 利申著緊鞋墊

Why not

划機練埋背隻

料料

係行路都辛苦
其實我依家行緊返屋企但係又用緊電話同你地傾計 如果我淨係睇電話我係控制唔到自己行左啲定右啲

靜靜雞

前幾日你話 今朝同聽朝想請假
話有野做 做好未啊

你係咩情況(已變健康台)

鞋墊冇乜春用 只係減慢佢再變扁平啲

記得me omg
未

你咁後生
你係咪弱智條腿跟你一世
去排期啦

你好

練全身不是好玩d麼

順便練埋上身 開開心心
心肺又練下 乜都練哂

巴打加油吖睇見到心嗡

咪再叫佢同你一齊訓

成日見你話有野未做都照上post

我很專一的

應該睇咩Dr.kong個啲
btw我F3個陣有一晚跑完步 然後2邊膝頭行一兩層樓梯就勁酸痛 個陣睇過醫院照X光 醫生都話無事 然後就去到依家lu

有排做的

絲打係正職
學生係副業

頂

我都係

多謝鳩鳩

又要落街糖水人

去睇physio

廢青

頭先見到埋x後樓梯
我真係係街笑左出黎

唔洗多謝吖我都做唔到啲咩實則嘢幫你
But I’m here for u

我諗住睇左好似dr.kong呢啲腳矯正先

IES麼？

我都係啦

行得耐唔得only 做到運動

掛住你地嘛

你句句都好sweet你男友好幸福

想尷聊一下

睇到都眼濕濕

呢到咁好

糖水人

去睇海 有人推我落去就好了

講中咗

9c is the best樹窿

糖水人=食糖水

佢未出現

都真

證明叔叔真係老了

都可以呀你覺得ok嘅話

咪臭係呢度好有愛

好快出現嫁喇
可能去到英國有艷遇

諗緊仲有d咩要做好耐呢

Yesss

其實我覺得佢係我面前真情流露其實佢無心當我兵
呢一啲傷心嘅時候係佢身邊其實覺得好幸福
可能真係我破壞左段友誼

口花花嘅女人

jm9

醉愛9c

做乜突然間想多啲人入嚟？

Why no me why why

希望啦

點會係你破壞
可能繼續維持友誼你會更加辛苦

自己唔敢的

ok 做你男友好幸福

兜個圈套你口風

姐係d人 傾計 瘋狂一句起 兩句字 又deadair 又延伸唔到話題 唔知講咩 是旦搵野講下 氣氛好尷尬地聊天

邊到

真心的好嘛
唯有係唔掛住你

洗唔洗溝下佢

冇

煩惱每天有

中意你地嘛

Join 餓了

尖沙咀

Coz u pk

明白

冇咁攰咁

yup表白個陣佢仲拍梗施 其實講完我已經放底左 個心無乜野 但點知好快散左然後我出事了

真

好mean呀
你係我個暖男list入面被除名了

去到就唔記得我了

完全冇諗過係溫書

雲雲

西邊西邊！！！

too far 88

有冇諗過如果佢散咗你先表白會點

阿塵

我的心碎了

無信心

願願

唔俾wor

多謝吖咁讚我 但其實我脾氣好差㗎
但係自問自己都冇你咁肯為人付出做你女朋友先真係會幸福
以前嗰個唔識欣賞你姐
未來總有更好的

姐係宜家咁
好過癮

心事變蠢了

有咩busking好睇？

真
巴打你真係好好
比我都想做你女朋友
但有時你唔係佢鐘意嗰個真係冇辦法

早講嘛 我地拍下拖

睇我變浮屍

不食人間煙火
吸收日月精華以露水為食

你走開啊

講笑願巴好好
講嘢中pt又搞笑

浮屍（真毒）

料：don’t know you doing what 好無聊啊你

點解會咁架

暖男嗨

無料就無聊

我都無機會 因為佢一早已經公開fdzone左我 係story話我好sweet 做我女朋友好幸福 my fd:被公開處刑🥱🥱🥱

心事bb！

明明係你話我先嘅！
掛住你又唔得 唔掛又唔得
想我點喎

怎麼會別傻

想問你係鐘意咗佢先做fd定之後先鐘意佢

如果係中意你就唔會厭棄你脾氣差唔差啦
btw多謝你again

我第一下以為你講緊我

聽日又要返學受難

你地咁撚sweet得唔得架

你覺得我會咁讚你？

笑死

本寶寶上水了！！

請叫我溝仔王

有咩問題？

你應該要潛水喎

hello
想問巴打解答男人心態

No

我係兩棲魚嚟

喊咩吖仲

好滾動

好靚呀

咪傻啦 我唔會㗎

冇用的

唔靚 宜家嘅維港一d都唔靚

太掛住我吧

信住你先啦

好爽的

但係你聽朝要早起身喎

決定叫春叫冇電就返去 而家47%

我之前嗰個就係因為我脾氣差俾我整唔見咗嗰個好鐘意我嘅佢

不過我有尿袋 可以叉到滿四次

魚

叫春

料料 不嬲都同我瞓架

冇其他人喺度咪唔靚

點

同中學 中一識佢 但唔係同班所以一直都唔熟 直到dse前佢晚晚都問我past paper先熟 個陣對佢有好感 然後佢半年前揾我發夢 咁岩個陣佢又同條仔散左 所以就中意lu
姐係做左8年fd 今年先真係同佢熟同中意佢

我平時都係坐到電話冇電就走的

望到政府總部你仲會覺得靚？

唔係個個第一次拍拖就做到好女朋友嘅
下一個佢咪可以做更好嘅你囉

屌我好似冇試過同你講d咁正面嘅野

真心話嚟㗎

推我落去啦雲哥

加一

改下 再鍾意都唔想對住一個脾氣差嘅人
講包容係呃你的

推左我先

你而家同佢一齊？

珍

醉愛屌你alli

要10分鐘版

你靚唔靚先

無

要溫書

好似你一樣咁靚

點會

坐到凍了

好直接 笑咗

鳩鳩

溫書加油

凍死仲好

姐係你地以前唔係好fd嗰隻？
以為你地fd咗好多年

可惜我唔怕凍

你可摸耳走開啊

可摸耳join

唔會啦，佢日撚日喺度叫春，春天都到仲點會凍，最多潮濕

你知就好
冇所謂啦都過咗去

我咪特登加巴打

愛你的

搵下中國人free hug都好 要搵啲咳緊既

你兩個

你溫唔夠半個鐘就會忍住睇手機

親身經驗 表白失敗你會死心快啲
但無表白你就要好長時間放低

你黎唔黎join我地

我行出街啲仔都回頭睇小妹
心諗睇撚完未呀你班人

Join

我有改吖一直都改緊

我係你隔黎

死撚開

假
溫唔夠半個鐘會訓著...

咁經歷左第一次就要改啦 人生每個經驗都係一個教訓啊

你好 魚魚

好耐冇溫過書啦我

咁我以後多d氹下你啦

你喺邊呀？

見肚餓食左幾粒鹽焗花生

推我呢舊垃圾

我攬住你

唔好咁讚我
我會囂張

原來你就係靜靜

好唔好肥啲？

又話海邊空氣好 點解都係咁沉重

你地兩個死開

識左好多年囉
但呢一兩年先熟 而呢半年就最熟

快啲溫
唔洗考mock？

係咪要鬥慘？

我垃圾過你

我有吖全新的我

但我真係唔捨得咩都冇曬
btw我開始feel到自己準備緊放低佢了
希望唔好變翻以前咁
到頭來又放唔到 翻轉頭

你唔止幾粒花生啦

佢唔係我今日講嗰個喎

靜靜係第二個

咁應該好靚

可以做on9 post主題了

冇所謂啦
串吓大家幾好玩
幫我改ps仲好

你又要落去

唔會戴口罩的

咦

有心事愛好幸福的

要
好多嘢搞緊

唔撚要

梳搞錯了

好惡
唔同你講野啦

專心考好dse

要減一減

唔好咁講嘢

最怕空氣突然安靜

以為你同佢best fd咗好多年
你守護住佢咁多年
咁嘅話就真係好慘

唔撚好講

係條街行緊

你真蠢

你都死撚開

我唔知你講咩喎

靜咪好

我唔會走的

邊個整喊你

數mock很難
冇溫書就入去考

一齊跳算啦

咪掂佢

會的
聽日apply埋leeds就可以專心搞返dse啦

唔撚理你

減乜

Maths 0分

我發覺自己同男仔傾計仲flirty過同女仔

打扁你個鼻

唔好煩住雲

邊個位少人啲

你好勁

事事

你阻止不了我繼續鍾意你

梳囉

不過唔緊要有人鍾意蠢的

衰到

you

你女人嚟㗎嘛
合理㗎喎

你都未見過我喊嗰陣係幾恐怖

要搞overseas application很麻煩

咁巴打你可唔可以教我溝女啊

麻煩但係如果個結果係滿意都要㗎

我跳落去對唔住屋企人

要控一控制身型

對好很煩

聽緊有一種悲傷
睇翻套戲d畫面又好想喊

you洽me
料料保護me

調返轉就真

cls亂做

Mm sick

街邊太多人與車啦

亂做都可以咁勁

唔要人鍾意
自己一個很好

幾時車死我

佢先係靜靜雞

雞黎

我都放低梗
但其實佢就生日 好想送禮物俾佢

咁我蠢過你

京了

好煩

叻女

你都會唔識？

料番黎啊

要咩

唔使驚咩料喺大廳

填呢樣填嗰樣

呢度邊個係肥㗎

當然！

停止吹奏

覺得蘿蔔咪唔好甜或者假手於人

嗰陣係戲院喊到收唔到聲

好出奇吖？

覺得麻煩咪唔好填或者假手於人

開門都唔識

中國國粹 -變臉

好彩冇講四隻禁字

嘈住晒

唔該你唔好亂講野

我認真識佢真人 一定唔係

人哋真係好純品 完全睇得出

料會保護我

痴線好中下喎

我早兩日睇喊到癡咗線
跟住同我d fd講個個都話劇情on9
成班冷血動物黎

得返我自己了

咁咪同佢結婚囉 但咪撚帶落黎香港

[membe/]咁唔勉強你啦。
去搵佢，可能成功呢？[/member]

呢個世界我話事
我唔比你死你冇得死

咪係

教我點樣溝你吖嘛

通常話自己300磅嗰啲…

對唔住囉

咁鍾意折磨我

居然睇明咗

冇得唔搞 煩死

咁你幫吓我

頂你個肺

點解咁打錯都睇得明我已經即刻改返雖然

你係其中一個冷血動物

睇到歌詞又想喊

我都唔鳩理你啦

大把女仔好過我溝佢哋啦

Errr 我對自己要求高
會注重唔同時段 唔同需要
調配下脂肪肌肉比例

乖

唔使你理我

我醒目

邊到on9不知幾好睇

有冇介紹

唔好咁嘅樣啦
我冇講錯嘢㗎嘛

不要再唱了

男人都係on9
唔識咩叫浪漫

wtf

我亂嚟
就嚟玩死自己

ME

停止唱

全部都襯你唔起

咁我點算

佢太高質素了冇人請得起

係咪掉轉咗講

真架

你咪得

凍啊

你食屎

傻啦冇呀

我好掛住一個人可唔可以同佢講我好掛住佢

收聲

好嘢
驚咗一驚

高質素就唔會冇人鐘意啦

點解人唔可以想講咩就講咩
我又唔係屌佢老母

酒仙

邊個夠膽搞你個癡情司

咁屌佢老母

得閒咪磨鍊我肉身 當護心符囉兄弟
日子就是咁樣捱過去的

我四年前是咁樣捱過來的

我唔要癡情啊
準備變fuck boy了

呢到係辨事處 鳩小姐 請問有咩幫到你？

你而家都係一pat屎咁啦 捱乜柒

今日數一數 原來半年了

又唔係
不過其實同佢關係好怪
我地好少傾計 食飯都真係無乜野講 咁又或者可能我對佢有好感所以唔識flirt 以前又無幫對方慶祝過生日咁 但佢每次旅行都會買手信俾我
佢曾經有個得3個人follow 嘅private account佢都叫我follow(佢男友都唔知有 佢身邊有啲好似屋企人咁嘅男仔朋友 小一識到依家個啲都唔知有)

所以我諗我地嘅熟可能只係單向 因為中學grad左後佢同佢條仔唔開心會同我講 翻工唔開心又會同我講(我同佢仲有2個fd一齊翻 佢第一日翻就唔開心到喊 但得我知佢喊) 結論係 我覺自己同佢唔熟 但我中意佢

你fuck毛咩
純過張紙

都唔撚同

魚：點接落去啊fk (中指）

我唔想屌佢老母
I miss him what can I do
好想講
點解佢咁易講出口

唔追po 一野拉到最底

掛住你

癡線
已被你帶壞

講有幾難 你啞？

你會後悔架

唔係呢種
想有個人真心同我講

點先有料

好複雜

你估下

1000